香港人唔好慣呀 一定要有解釋 防暴入醫院拉人

前晚我先開post講點解防暴要入屯門醫院
醫院又唔係有暴亂
點可能無啦啦成隊人捰埋槍入去
當日有連登仔話軍政府係咁架啦
求下你地唔好將d極唔合理嘅事幫佢地合理化
更加唔好慣呀

今日係fb潘小濤道就睇到琴晚東區咁樣拉人比人影到

一齊推到要解釋呀
最理想緊係唔可以比咁離譜嘅事再發生啦

diu

推

diu 佢老mo

琴日順利跳樓死者 就係著醫院衫架

大家一定唔可以慣呀
我明依幾個月發生太多野
但唔可以慣架

Push

似軍政府

恐怖分子

PUSH!

黑警無野做唔出

屌你真係要推

講得好

push

Twitter有 post!! 大家一齊推！外國最重視人權！！

有無link?

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

痴撚線.
訓喺病床俾恐怖份子捉咗?
係咪痴撚線?

TVB 一早拍咗今日既黑警

解乜撚野釋丫
佢咪答你合情合理囉
又係廢話

被自殺左？

係咪大髀中槍果個？

醫院就咁比佢地拉走人？

Fb話係東區醫院黎

點知
如果唔係有人影到可能又被消失

推1

痴撚線，醫生護士出聲個效用大過我地好多

所以一定要煲大佢
我見fb有人post依兩張相但被del post la

病人冇人權
要著醫院衫返狗屋

Twitter文宣

不能習慣荒謬

推呢個

仲解釋
唔撚得就係唔撚得

刪一貼百

612 721 831 917 101

大家都知係唔可能發生嘅事
你知我知 根本大家都知
但依家就係發生咗

點解對美國個邊唔太樂觀

屌

好撚癲，重犯都唔會咁啦

推！
HA仆街開 有睇HA Secrets都知班仆街高層藍到反光
狗可以自己入去睇晒病人資料冇事
之前個黃金耀喺fb發表殺示威者言論冇事(我有份send email投訴 HA覆左剩係話抱歉同該醫生已經移除相關言論同圖片)
黃色醫護喺lunch time集會比鳩層出信警告話醫院唔係一個適合集會嘅地方
依家直頭比班狗帶晒槍入醫院駐守+拉人 但HA冇出過聲

用d wording好撚差
解釋?講句鳩話就耍走左你
個撚記者會開左幾多個月呀

tui! 不能習慣!

shame on it

再講多次，黑警死全家

推
醫院都唔安全
戰爭狀態！
出面堆裝修post由佢沉啦

cls

香港人唔可以慣呀！
唔可以比黑警為所欲為

點解醫生同護士可以俾狗任意拉人？

要唔要搵人守醫院

屌着緊醫院衫

解釋

痴撚線
咁樣入醫院拘捕？

唔可以放過醫院管理層!！！！！！！

點解可以拉病人

pish

解釋呀屌你老母！

點L樣去醫院拉人？

衫都唔撚畀人換有撚病

屌佢 之前有單救護車搶人tim

違反人道法

推呀屌

仆街

呢個要推

推

戰地醫院都唔會咁做

屌你老母

推 唔可以慣

Fuck popo

推！

有冇多啲details?例如比狗拉嘅係咪接受緊治療、醫護人員有冇反對過等等
想po去reddit 同Twitter

你班醫護扮中立
其實咪又係男屍

哇 屌乜撚嘢事呀！！可以咁架咩屌佢老母

最尾張圖，著住病人衫都拉

Cls

dllm

Pish

痴線

已經有戰地醫生話佢都未見過
咁大家仲唔煲大佢？
人權法制裁黑警一粒大子彈

不能麻木

推呀

推比外國睇，全世界都唔會比警察入醫院拉人

呢樣反而冇人煲大佢嘅？應該係西方會有好大迴響

一齊上twitter retwt啊！！

推
病人都拉，天理不容

Tui

tui

Dllm

屌你老母 衰過軍政府

一定要解釋啊，今朝唔知係邊份報紙有個着醫院衫嘅「跳樓自殺」

中東打杖，兩邊都唔會入醫院學校
香港呢班極端恐怖分子真係痴撚線

真？
link？

屌你老母黑警死全家

Tui!!!

尋日？邊單？
有冇link?

痴撚線

所有歪行都唔可以慣！

衰過戰地

香港人 唔可以習慣呀

Up

推啊

唔可以習以為常㗎

屌 cls

唔可以忘記 唔可以麻木

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

推唔郁啊.......

仲衰過打緊杖既國家I.e.伊拉克

放上Twitter

我屌呀 重衰過戰亂國家

屌佢老母

真定假
跳樓一定唔會冇聲

唔可以慣！

求下大家啦唔好淨係係連登推啦
連登咁多五毛帶風向又係社會小眾

會唔會係即兩日拉既手足嚟？只係唔舒服要去左醫院？

記者朋友please

Diu

咪撚習慣 推

解釋唔該

屌呀

日軍都冇咁癲

唔好慣

屌 有無圖

連件醫院衫都未換就畀人捉咗
手足

dllm死軍警

咁撚樣都得?
無人理?

唔可以慣

唔好慣
亦都唔好留戀解釋
唔得就係唔得

仲係醫院點解可以拉上警車屌你老母

真係唔撚合理

第三世界國家 戰地都唔會咁做 推到記者朋友見到

哇diu 未出院

所以一定要推爆佢

推撚爆

重著住醫院衫個下癲

衰過伊拉克，伊朗等戰地！

Wtf

推 唔好慣

有冇搞撚錯

嘩，我吊

唔 撚 得 呀 ！！

非常重要！
無人性！

推到黑警死全家

又會被自殺

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

屌
人權呢？
推啊

呢單又係Cls

仲衰過戰地醫院呀！

推上TWITTER

(轉，昨晚朋友報嘅料係堅嘅。有多少人是這樣在東區醫院被捕？後有醫護澄清，他們是被捕後由ＰＯＰＯ帶到醫院求醫，之後再被帶返拘留，不是在醫院求醫後被捕，參考之後的ＰＯ)

我係東區醫院醫護人員 有病房同事放工搭𨋢 一開門見到幾條狗㩒住兩個著住病人衫既後生仔埋牆 雙手綁上索帶 到地下出𨋢然後押上狗車
之後問返同事病人來自咩病房, 應該係9樓骨科 佢地準備出院 (未fc，後證實係急症病房), 就俾狗拉左, 附圖兩張
我同事做唔到啲咩幫手足 只希望佢地唔會被失蹤 唯一做到既係影低佢地個樣 萬一touch wood唔見左都有last seen😭
拍攝日期，10月1日 2230

睇清楚d先

點可以咁！第一次荒謬不可以習慣，否則第二次會成為接受，第三次會成為常態。

屌 黑警死全家

等政府/黑警解釋? 慳返啖氣啦
拎啖氣去諗下點搞政府高官/黑警好過啦

黑警

認真咩。。

仆街克警死全家！

推

但都無理由唔比人換返衫先帶上車？
佢地入院個陣一定係著自己衫

痴線 有無人跟進手足情況？
btw 快啲去retweet！！

仲要入院拉兩個

解散警隊

屌班垃圾死得未 痴線

cls 拉病人？

puah

醫管局解釋

推呀dklm

屌 推

721
831

大大力推

行動post要推，但義士咁撚樣被捕就更加要

推 屌你老母

解釋有咩用

做乜撚野事

岩

推佢老母

遲下會唔會搵槍指住個做緊手術嘅醫生叫佢即刻 stop

就連戰爭地方 第三世界都唔會咁

香港真係第四世界 地獄國度

重要醫院衫被跳樓

唔好慣呀大家

點解香港會變到咁
解釋啦！！！！

武裝入醫院wtf

推！！！

癲過軍政府
學校、教堂、醫院無一倖免
人道危機

推啊屌你老母

搶病人

twitter link

講左好多人係連登推無用
唔係好多人上連登

twitter要人！
唔好慣啊

好撚嬲呀！
人地做戰地醫生18年都未見過呀

屌你老母死黑警

狗：屌又要諗大話

人道災難

理得佢點解釋/掩飾, 佢做左就幫佢向國際宣傳

呢件事好嚴重

fuck

點解可以搶病人
一定要解釋

up

推，嚇死人咩，狗唔入得醫院，導盲太除外

推爆

痴撚左線
推

我都覺

pp

cls係醫院拉乜撚啊dllm

I only know why they can....

入去醫院拉人！ ！

解釋呀

變本加厲

醫院都好多深藍 日日屌鳩班後生 好想啲狗拉鳩晒佢地 另一個原因係班狗兇鳩醫護

差佬都有試過截白車拉人

怒火

推
人權已死

屯門班ic做緊咩野
行出黎保住patient呀
個patient出左去有d咩事咁點算

CLS

解釋呀屌你老母

痴撚線
愈睇愈嬲

推，唔好麻木

痴撚線 以為自己大撚曬

入醫院拉病人都得? ?要快d傳俾全世界知!!!
沒有最痴線，只有更痴線! 無一個黑警信得過!!
佢地既所作所為，天在看，將來要一萬倍奉還!!報應!!

哇，係醫院搶手足 屌你老母垃圾港共

真係勁痴線咁樣入醫院拉一個病人

軍政府
戰爭罪行

TUI

留底，日後清算

推 呢四個月太多要我地記得既野！千奇唔好習慣！
黑警 還眼！
721
831
1001
元朗中槍
新屋嶺

p

講到口臭都要講 UN呢？

推上報！

推！衰過第三世界

屌 痴撚線

Dllm popo

推佢老味

快啲推爆佢 好癲

再推

出院一定有醫生書面批准，一定要追查邊個簽名串謀綁架。

仆街呢啲要貼出黎

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

仲有上白車拉人

推，推到國際！

痴線，黑警隻手遮天

醫院係咪冇可能申請禁制令唔俾黑警入去？

plz

解釋黑驚

首先，我覺得人權民主法案只不過係貿易戰嘅權益之計，就算總統簽署，一旦傾掂數就會低調處理，唔會好似理想中咁大制裁。另外，法案嘅實際推行亦係問題。要知道，係美國歷史入邊，南北戰爭之後其實法案上邊黑人係同白人平等，不過實際上要等到二戰後，馬丁路德金時期美國黑人先算係真正嘅平等。

第二，美國參眾議會係一個好低效率嘅系統，要好快速咁通過人權與民主法案係沒乜可能。就算有議長等人支持，要說服議員通過都係好難嘅事。而且就算議員通過，Trump有政治考量係可以拒絕簽署，一旦拒絕簽署，條法案就會打回頭「壽終正寢」，要議會大比數投票決定先可以重新再拎去議會從新討論，係多數情況係唔可能發生嘅。

狗察食撚屎

死黑警

推上國際

Pushhh

第三世界都唔會咁

推啊屌佢老母

FC左，好似唔係求醫時被捕，不過都要推

WTH

HKPF=Terrorists

痴撚線 入醫院拉病人 帶齊武器入醫院
香港而家連第三世界國家都不如
警狗真係以為自己大撚晒

推到佢地仆街呀

求推

咁點解唔係換返自己衫先再帶返警署？
佢地入院個陣一定係換自己衫架！

入院個陣係著自己衫先岩

黑社會政府

Push
香港黑狗都cls

哇, 屌佢老母呀

diu!!

千祈唔好習慣比極權控制
格雜中國有板你睇

真係cls

圖都無張 齋講？

見到係話自己啲衫比tg射濕哂，而且佢地沖完涼就廢事換返了

聽住完
等到有媒體報導為止

點解醫院唔出黎鬧鳩d狗?!?!??!?!?!

okok咁再推

推
推
推

求相，詳細資料

重著住醫院衫呀
點解！發生緊乜野事！
香港人唔好慣呀

光復香港 時代革命

唔好慣啊
推啊

仲有持槍入醫院，衰過戰爭國家，對外文宣

衰過 阿富汗

屌佢老母真係cls

警察就會醫院守佢48小時
入去拉人返狗窩咩玩法
呢班根本恐怖份子黎

推！死黑警陷家剷

根本就係
有牌爛仔

醫院會有暴動呀？ 傻閪狗渣